7仔part time辭職問題

最近周圍咩環境大家都知，咁就打算辭咗份7仔囉
點知個店長就話要過去填返辭職啲嘢同埋俾7日代通知金
有冇巴絲打知唔知可以點處理
同埋想問下知唔知下面呢條法例適唔適應於公司內定社會環境

你咪返埋依七日 咁你咪唔使畀通知金？

告去勞工署，通常幫打工仔。
而家時勢，仲駛稔，去大學做運動仲好搵。

如果你唔再做7仔，7日$，完全唔使理，理論上你要比，但事實上你唔比，佢要去勞工處告你。太浪費佢時間

佢唔畀七日人工畀你咪得law

大把人走左去，理得佢仆街

通常等出完糧先走，老闆吹你唔漲

返埋7日先la

代通知金係for即走嘅

走左去會有咩後果？

其實我聽日有要返嘅
咁就諗住聽日俾辭職信佢，然後就只返埋last day
之後今日一起身
就見到佢編更特登下個禮拜一更都冇編我囉
咁搞我都唔知聽日返唔返了

我怕一陣講左會被同事報串
齋數都有四個

有編就返所以聽日返埋佢，下個星期唔編你更係佢既事，夠七日就走人

呢個真，啱啱出黎做野既學生都恰真係最撚冇品

感覺上同恰細路一樣

明白了，多謝絲打

個店長成日係用鞭子與糖果㗎，仲要用得好明顯咁

⬅️撳錯 dot

喔，sor啦巴打！
其實我呢份係第一次打嘅工，所以真係唔係好明辭職個啲點搞
多謝巴打